二月中到期 想轉光纖 非有線sale請入

住緊天水圍居屋，問定價
留言or tg

唔洗TV唔睇波，唔洗固網電話，淨係上網就得
thx